［不合作運動］西裝友地鐵演說

見到大家話要有西裝友演說，響應翻到工都唔做野，p牌試下拋個波出黎。唔啱現場講都可以同公司啲同事講。

(利申: 本身係和理非，而家半非半勇)

我知道呢個月台上面有光譜上面唔同嘅人 有中立 有和理非 有深淺藍 有勇武 但大家呢一刻大家係個月台上面應該唔係去緊抗爭 唔係去緊參與政治 而係去緊盡自己嘅責任 去緊翻工 養妻活兒 我自己都係去緊翻工 我都有我要付嘅責任 但我同情同支持不合作運動

有人或者唔明白點解啲人要搞不合作運動 點解要搞到翻個工都咁政治 我話俾大家知係因為個政府

係個政府唔聽各大專業人士意見 唔聽一百萬 二百萬和平示威人士嘅意見 政府硬推修例 先會引起連串風波

一個政府重要嘅任務係有效咁分配社會資源 我地而家嘅特區政府唔單止做唔到呢樣嘢 仲要諗住硬推惡法 獻媚中共 令到官逼民反

而家政府 黑警 黑社會 中共 聯手打壓 襲擊 敢言嘅香港人 製造白色恐怖 踐踏香港文明社會嘅重要基石

不合作運動係一個非暴力嘅抗爭運動 目的係等大家一齊非暴力咁俾壓力政府 令到政府放下傲慢嘅姿態 真心聆聽市民嘅聲音 而唔係好似而家咁 淨係見中聯辦 見黑警

呢個運動可能會阻到大家翻工 但係希望大家明白 唔好將不合作運動睇成單一事件 唔係為搞破壞而搞破壞 而係要話俾所有人知我地嘅 政府有幾無能 有幾唔願意聽市民嘅聲音同訴求

亦都希望大家明白 一日冇普選 政府只會服務中共 而唔係服務香港市民 只要大家有異議 佢就好元朗恐襲咁 禁住大家黎砌

係香港 能夠俾大家發聲嘅機會同方法已經越來越少 能夠令政府真正聽到嘅方法更加係寥寥可數 所以希望大家能夠忍讓一下

Push

全光譜反共反政府

推

有個同事住將軍澳
今朝塞完調景嶺
上到車以為一天光哂

點知北角趕人落車 要轉巴士

佢返到黎都係話
政府一日唔回應就攪著我返工都一波三折
冇話過D不合作運動

我覺得搞地鐵好過搞遊行集會

明白事理

//你要屌就屌香港政府//

[大家都要記住] 以後政見不同，一嘈就講呢句

我公司有深藍，會成日陰9佢